Ierakstu kompnija "Dynamic Records" ( http://www.dynamicrecords.lv ) piedv ogad jau otro hip hop izpildtja Andr mzikas video klipu. oreiz klips ir tapis dziesmai "Bez Raizm", kuru tpat k iepriekjo klipu dziesmai "Uzvaras Gara" ( http://youtu.be/BqnP_6qSVGk ) veidoja Mrti Rudztis jeb Tanuki Mink ( http://tanuki-mink.tumblr.com ) .

Dziesmas "Bez Raizm" voklo, instrumentlo un pilno versiju var bezmaksas lejupieldt eit: http://www.andree.lv/singls 


Dziesma tapusi kop ar r'n'b dziedtju Mri Rumbu jeb Marizo (http://www.draugiem.lv/music/10016552/ ) , kur jau kdu laiku dzvo un strd Anglij. "Man  sadarbba tapa oti pki un spontni. Es ar Mri jau sen gribju ierakstt kdu kopgu dziesmu. Vairkus gadus mums tas neizdevs, bet tad pki uz su mirkli vi vasaras skum atbrauca uz Latviju apciemot savu imeni pc ilgiem laikiem, un es izmantoju o situciju. Diezgan tri tapa piedziedjums un tlk jau ar viss prjais," t ststa Andr par sadarbbu ar Marizo. 

Vl dziesm piedals ar dziedtja Iveta Baumane (http://www.draugiem.lv/ivetta/ ), ar kuru Andr jau veiksmgi ir sadarbojies vairks savs solo dziesms. Iveta Baumane piedaljs ar Andr debijas album "Cits Skatiens", kur tika izdots pagju gada oktobr un tika nomints ar "Gada Balvai 2010" k labkais hiphop albums. obrd o albumu klaustji var bezmaksas lejupieldt eit: http://www.andree.lv/albums . "Ivetai ir oti savdabga un spcga balss. Un tikpat spontni k tapa sadarbba ar Marizo, rads ar ideja par Ivetas pieaicinanu im singlam. Es nevljos krtjo puiu dziesmu. Sapratu, ka kaut k trkst, t teikt asumia, un tpc tika pieaicinta Iveta, kura tiem pielika o asumiu dziesmai. Esmu oti apmierints ar galarezulttu," ststa Andr.

Par mziku parpjs Latvij pazstams elektronisks klubu mzikas djs un producents Andris Lazdns jeb Andy Bassland (http://www.draugiem.lv/music/10011950/ ). "Pc veiksmg singla "Uzvaras Gara", kur tapa ar citu Latvijas elektronisks mzikas porducentu EdgeCore, sapratu, ka Latvij ir oti daudz labu elektronisks mzikas producentu. Tpc nolmu to izmantot un turpint td pa gar, iekarojot savu esoo un jauno klaustju sirdis, ar kaut ko nebijuu Latvijas mzikas industrij. Biju jau agrk pamanjis dju Andy Bassland. Man oti patk t noskaa, kuru vi spj radt house un progressive  deju mzik, tpc, ilgi nedomjot, pc singla "Uzvaras Gara" nkamo sadarbbu piedvju tiei Andy Bassland, un vi piekrita. Turklt galarezulttu Jums tagad ir iespja gan dzirdt, gan redzt," ststa Andr.

"Dziesma "Bez Raizm" paguva vasar jau izskant daudzs radiostacijs un klubu ballts. Dziesmu ir iecienjui  daudzi klaustji, tpc likumsakargi tika nolemts, ka vajag ai dziesmai klipu," turpina Andr ,"Es vljos ar klipa paldzbu pardt, ka izklaidties jeb ballties var ar bez sliktajiem ieradumiem, t.i., alkohola, narkotikm utt. Un, manuprt, mums izdevs to lieliski iemint. Ceru, ka jauniei, o klipu noskatoties,to saprats un nedaudz aizdomsies par to."


"Ar klipu ir saistti daudzi cilvki, tpc visiem nemaz tagad uzreiz nevaru pateikt lielum lielo publisko: "Paldies!" Bet tiem, kuri to ir visvairk pelnjui, jau ir pateikts persongi :) Lai nu k, vljos pateikt lielum lielo paldies Mrtiam Rudztim par klipu, Andrim Lazdnam par skaisto mziku, Ivetai Baumanei un Mrim Rumbam par sadarbbu, Laimai Lbertei un draugiem.lv par laipno uzemanu jumta teras, Annai Lencenbergai no "DK Daugava" par nelielo sponsoranu, "Fotocentram" par foto studijas viesmlgajm telpm, Ievai Biteniecei no "Pro-X" deju studijas,  Montai Zaei no deju studijas "GlamorousDance", Lindai Paulauskas no deju studijas "Todes", k ar viu draugiem dejotjiem, rigascepures.lv komandai, k ar prjiem, kas piedaljs video klipa filman. Paldies! Piedodiet, ja kdu aizmirsu! Un lielum lielais paldies ar maniem klaustjiem, faniem un atbalsttjiem, jo bez Jsu atbalsta nekas tds vispr nebtu noticis :) ", Andr.


 Patkamu visiem skatanos un klausanos!